時間線錯

故事已粉碎

發夢見到你，係咪好痴線

又FF

覺得自己好廢，理性上唔好諗，情感上，想你了

絕症

老是常出現

我與你已成過去
現在各自各有各派對

刷存在感

證明你搵唔到嘢代替佢

難道我你 只偏限回憶 各自各被快樂排斥

你心聲我想聽聽
有咩心事啊

咁可以點

想你記得我個名

爸爸

做其他嘢分散自己諗起佢嘅機會

好撚想返學

一睇就知你日日訓喺床上面開膠po

如今你為邊個去流淚

我坐係到嫁

求你唔好將佢糟蹋

兜兜轉轉 結局不是你
其實只是 逢情作戲